想去Thanos 個後花園 應該搭幾號巴士

傻咗？巴士都去唔到

坐船啦

想入佢後花園

號外!大家有機會見到Thanos真人

後花園星12天世界平衡之旅(LCNIG424N)

出發日期:2024年(暫定)
乘搭宇宙級光速飛船，前往編號02595後花園星(詳細地點保密)
乘搭24小時光速之旅，體驗宇宙跳躍進行時光移動!
途中經過舊Asgard聖域，觀賞神域毀滅後留下的殘存遺跡
暢遊當地自然風景區，深入了解花園星的奇特地理面貌
遊覽後花園星觀光景點；Thanos小屋，享受當地鮮摘的特種大南瓜，體驗一代梟雄的退休生活，並與稻草盔甲留影。
特別安排與Thanos親身講解對於理想世界以及平衡宇宙的看法，並設有觀眾發問時間(共一小時)。
旅程結束後能以優惠價購買Thanos最新自傳:我是如果令世界變得更美好的(每人只限一本)

30人成團，現已接受預訂，報名從速每位只需三千萬美金，包來回食宿。
＊嚴禁攜帶攻擊性武器

9527

搭Nigger